[叫下春先］有冇人好掛住一個人

好撚掛住佢啊 成個腦都係佢好辛苦啊！ 大家一齊叫下春擺低下心事

我ex係雞
所以唔會再掛

好掛住你呀！！

唔會掛住同佢開心個段時期咩

好掛住

點解唔搵人？

你打得出黎姐係掛住啦
垃圾

有

佢放置play我

原來沒有 從來都沒有 。。。

都見唔到 想搵都冇得搵啦

之前有 呢家無 掛住一個無結果嘅人真係好辛苦

仲諗緊佢

點識

same

similar

好掛住男朋友

同問

好掛住佢